明明分左手了

將自己個contact name set左以前set佢既名
令到自己可以wtsapp自己
打曬想對佢講既說話
雖然唔會有回應

岩岩見到有人係group tag自己
見到佢個名個心緊張左一下 以為佢搵我
點知係自己多心
on9仔

我都試過

雖然佢都同我講時間會沖淡一切
但我唔想完
無力感好辛苦
當佢已經對呢段關係死心
做咩都無用
唯一可以做既就係放佢走
雖然好想繼續相愛
但知足的快樂叫我忍受心痛

睇住一個曾經相愛既人
係幾日內由情人變陌生人
個心唔知點解就好酸好唔舒服

唉,唔係有好多嘢可以盡如人意嘅
如果極力挽留佢,繼續拍拖嘅話佢會唔開心嘅,倒不如放手

我知
所以我都無勇氣同面目去留佢
只好放佢走
聽到佢話佢好攰
睇到佢張自拍真係無氣無力咁
我就知 緣與份都盡了

搵人吹下水囉,講出嚟會好過d
有d感受收收埋埋反而仲難受

呢幾日已經有同人傾過 喊過
可能果刻會好d
但轉個頭又好心痛
做咩都無心機

我女朋友分手之後用一個月就變左人地女朋友

咁你放低左未

不見再說了

老土都咁話啦,要時間去接受嘅
未必個個得,但除咗咁,仲可以點?
有人同我講過,當你唔開心,覺得咩都無心機做係正常
不過,如果你想慢慢好返,咪照返之前嘅軌跡生活,該返學嘅時候返學,該食嘅時候食,該返工就返工
你會發現你做嘅嘢同你嘅情緒係雙向,慢慢,會適應返...

唉...我都失戀。自己一個係街度喊，仲比人話我嗮佢時間..重點我同佢分完手之後自己又要掛住人，又想揾翻人，又唔捨得人。喊到成隻狗咁，有冇人可以屌醒我

男人老狗就堅強d啦

點解分手

算好啦，好過被帽果刻已經係人地女朋友

岩岩分手果一個月 個世界好似失去色彩
每日仲要強顔歡笑返工
當有人問起 都不自覺地係咁流淚
就算成日無食過野 都唔會覺得餓 一食野就想嘔
加油 巴打 慢慢會好架啦

真係冇計

絲呀

慘得過佢一路瞞住我 差唔多半年 我仲一路對佢好
最近我迫佢先肯講有新男朋友

有分別咩

我果件就3個月

你個名
係我最鐘意既其中一套愛情片

我都好中意 睇左好多次

放低未

曾經我有個故仔同套戲幾似

未啦 只係冇咁痛

慘得過佢block左你之後你每日單剔自言自語

i love you so much
but i dont like you anymore

今天起各有逸後
曾相擁 曾牽手 在心裡 仍足夠

唔好講啦 我驚睇完我仲唔舒服

呢個故仔都4-5年前
而家諗番都冇乜感覺 係真心放低

不過我到底要經歷幾多情傷
次次拍拖我都係最傷果個

我都唔識拍拖

巴打 我地真係好似

幾日前明明大家攬住大家訓教
幾日後分手
一切都太快 就算依加分左手成一個月都仲未接受到

佢好少可會係我面前喊
但我就令佢為我流過太多眼淚
再唔理性都深明 要佢幸福
就要放佢走

對住愛你 你又愛佢既人
唔係咁既

散左幾耐？一齊左幾耐？

講喇

佢要既野 我比唔到佢
再唔捨得 都只可以放手

溝左幾個月 曖味又幾個月 一齊幾個月 岩岩分

我慘過你，我知道自己已經改變左，一定俾到幸福佢，但佢已經唔想由我黎俾幸福佢

幾個月就算撚數啦